有冇人成日都頭痛?

好容易就會頭痛
訓得唔好又痛 壓力大又痛
一痛就做唔到野
雖然話食頭痛藥就無事
但食得多都對身體唔好

冇食野就會頭痛

冇食野一定會
因為營養唔夠
所以點都會三餐食少少野比身體吸收下

same訓得唔好會痛 訓太多又痛 訓太少又痛

頸部以上截肢

我都係 超麻煩

以前成日痛到想割脈
之後有排飲齊啡就發覺冇乜點痛
而家日日飲齊啡，好少痛

唔知做過咩 但成日都好頭痛

一熱就頭痛姐係夏天日日都痛
救命

巴打有戴帽/長頭髮?
個頭散唔到熱都有機會痛

咖啡效力完左會唔會又痛返?

我唔係巴 頭髮到頸
不過我本身體溫特別高
冬天著好少衫都會成日出汗

會唔會血壓高？

我都係成日頭痛頭暈
又瞓得唔好頸又痛

多數係吹左風就頭痛

會唔會係枕頭問題？
之前嚴重起上來
一個星期痛幾次，痛到怕光想嘔

後尾有次枕頭墊咗個咕𠱸訓着咗
之後就發現自己嘅頭痛係枕頭出問題
依家長期墊多個咕𠱸訓，問題就解決咗

可能都有關
個人本身熱底

前排用左個硬枕頭就好難先訓得著
換左個淋d之後有改善但未斷到尾

日日都頭痛無錢開飯

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

頸部肌肉太緊都會，中等力度按摩吓佢